今日中午1:45-2:00係樂富廣場3樓McDonald 買雪糕食既三個女仔

我個fd對你地有興趣，佢好後悔問你地攞電話/IG

我比佢tg你地，有興趣既搵佢

Push

我係其中一個男仔

想溝女唔直接flirt

死毒撚真係好撚噁心

哦 原來係你呢條死毒撚

係鍵盤面前果然有勇氣

McDonald

通緝呀依加？屌你老母

我係店員, 我都留意住你同你個FRD, 好心你有心就主動啲喇

#五大訢求

阿婆嚟㗎喎

Btw六大訴求

我係雪糕
啲女食我唔食你

樓豬陣毒氣谷緊埋嚟

尷尬

難怪啱先見到個柒頭望住我地

死開啦 dllm

Trash

屌你老母臭閪 死撚開啦出埋啲垃圾post

你真係估我唔到

#五又好六又好缺一不可